# Deepin software center.
# Copyright (C) 2011 Deepin, Inc.
# Yong Wang <lazycat.manatee@gmail.com>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: deepin-software-center\n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-20 20:48+CST\n"
"PO-Revision-Date: 2011-12-26 21:09+0800\n"
"Last-Translator: Xilin Sun <s.sn.giraffe AT gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

msgid "Action Install"
msgstr "安装"

msgid "Action Uninstall"
msgstr "卸载"

msgid "Action Update"
msgstr "升级"

msgid "Action Wait Download"
msgstr "等待下载"

msgid "Action Wait Install"
msgstr "等待安装"

msgid "Action Wait Update"
msgstr "等待升级"

msgid "Action Wait Uninstall"
msgstr "等待卸载"

msgid "Action Startup"
msgstr "启动"

msgid "Action Installed"
msgstr "已安装"

msgid "Action Install Start"
msgstr "开始安装"

msgid "Action Update Start"
msgstr "开始升级"

msgid "Action Uninstall Start"
msgstr "开始卸载"

msgid "Action Install Failed"
msgstr "安装失败"

msgid "Action Update Failed"
msgstr "升级失败"

msgid "Action Uninstall Failed"
msgstr "卸载失败"

msgid "Action Install Finish"
msgstr "安装完毕"

msgid "Action Update Finish"
msgstr "升级完毕"

msgid "Action Uninstall Finish"
msgstr "卸载完毕"

msgid "Action Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Action Pause"
msgstr "暂停"

msgid "Action Installing"
msgstr "安装中"

msgid "Action Updating"
msgstr "升级中"

msgid "Action Uninstalling"
msgstr "卸载中"

msgid "Nav Recommend"
msgstr "精彩首页"

msgid "Nav Repository"
msgstr "软件仓库"

msgid "Nav Update"
msgstr "软件更新"

msgid "Nav Uninstall"
msgstr "软件卸载"

msgid "Nav Download Manage"
msgstr "下载管理"

msgid "Click Show Detail"
msgstr "点击查看详细信息"

msgid "Click Start Vote"
msgstr "点击开始评分"

msgid "Click Finish Vote"
msgstr "点击完成评分"

msgid "Click Zoom In"
msgstr "点击放大"

msgid "Comment"
msgstr "  (评论: %s)"

msgid "First Comment"
msgstr "抢沙发!"

msgid "Jump To"
msgstr "跳到第"

msgid "Page"
msgstr "页"

msgid "Jump"
msgstr "跳转"

msgid "Current Version"
msgstr "当前版本"

msgid "Upgrade Version"
msgstr "升级版本"

msgid "Are you sure uninstall?"
msgstr "您确定要卸载吗？"

msgid "There are %s software packages can be upgraded"
msgstr "有%s个软件包可以升级"

msgid "gksu message"
msgstr "请输入管理员密码以启用深度软件中心"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "Deepin Update Manager"
msgstr "深度更新管理器"

msgid "Classify News"
msgstr "最近更新"

msgid "Classify Recommend"
msgstr "编辑推荐"

msgid "Classify Web"
msgstr "网络应用"

msgid "Classify Multimedia"
msgstr "影音播放"

msgid "Classify Game"
msgstr "游戏娱乐"

msgid "Classify Graphics"
msgstr "图形图像"

msgid "Classify Word"
msgstr "文字处理"

msgid "Classify Professional"
msgstr "行业软件"

msgid "Classify Programming"
msgstr "编程开发"

msgid "Classify Driver"
msgstr "硬件驱动"

msgid "Classify Windows"
msgstr "Win 软件"

msgid "Classify Others"
msgstr "其他软件"

msgid "Deepin Software Center"
msgstr "深度软件中心"

msgid " Loading, please wait ..."
msgstr " 加载中， 请稍候 ..."

msgid "Send request to start %s"
msgstr "向 %s 发送启动请求"

msgid "Congratulations, your system is clean."
msgstr "恭喜您， 您的系统非常干净."

msgid "Software Center is using the downloaded package, please wait clearing."
msgstr "软件中心正在使用下载的软件包，请稍候清理。"

msgid "Cleaned up %s package, release %s space."
msgstr "清理了%s个软件包， 释放了%s空间."

msgid "To ensure fairness, only a day to %s score once."
msgstr "为保证公正, 每天只能对%s评分一次."

msgid "%s vote success, thanks!"
msgstr "%s 评分成功, 感谢参与!"

msgid "%s vote failed, please check your network link."
msgstr "%s 评分失败, 请检查您的网络链接."

msgid "Return"
msgstr "返回"

msgid "Long Description"
msgstr "详细介绍"

msgid "Homepage"
msgstr "访问首页"

msgid "Translate description"
msgstr "协助翻译"

msgid "Screenshot"
msgstr "软件截图"

msgid "Version: "
msgstr "版本: "

msgid "Uninstall to release %s space"
msgstr "卸载后释放%s空间"

msgid "Download to eat %s space"
msgstr "%s需要下载%s"

msgid "Query screenshot ..."
msgstr "查询截图"

msgid "Downloading screenshot ..."
msgstr "正在下载截图 ..."

msgid "Query fails, check your network and click refresh and try again."
msgstr "查询失败, 点击刷新重试."

msgid "Download fails, check your network and click refresh and try again."
msgstr "下载失败, 点击刷新重试."

msgid "The software does not screenshot"
msgstr "这个软件不需要截图"

msgid "Upload screenshot"
msgstr "上传截图"

msgid "% s: Download failed, please check your network link."
msgstr "%s: 下载失败, 请检查您的网络链接."

msgid "Query failed, use screenshot cache."
msgstr "查询失败， 使用截图缓存."

msgid "Download failed, use screenshot cache."
msgstr "下载失败， 使用截图缓存."

msgid "Download Failed"
msgstr "下载失败"

msgid "Download Finish"
msgstr "下载完毕"

msgid "Start Download"
msgstr "开始下载"

msgid "% s: Download timeout, please check your network link."
msgstr "%s: 下载超时, 请检查您的网络链接."

msgid "Download Timeout"
msgstr "下载超时"

msgid "Download Pause"
msgstr "下载暂停"

msgid "%s checkout failed."
msgstr "%s: 校验失败."

msgid "Open download directory"
msgstr "打开下载目录"

msgid "Clean download cache"
msgstr "智能清理下载缓存"

msgid "Clean download cache, save your disk space!"
msgstr "清理下载缓存， 节省您的硬盘空间！"

msgid "Select All"
msgstr "全选"

msgid "Unselect All"
msgstr "取消全选"

msgid "Update select software"
msgstr "升级选中的软件"

msgid "Notify select software"
msgstr "提示选中的软件"

msgid "Notify again"
msgstr "重新提醒"

msgid "Don't Notify"
msgstr "不再提醒"

msgid "New Feature"
msgstr "新版功能"

msgid "Proxy Setup"
msgstr "代理设置"

msgid "Forum Help"
msgstr "论坛求助"

msgid "Join Us"
msgstr "加入我们"

msgid "Report Problem"
msgstr "问题反馈"

msgid "Software Center 2.0 New Feature"
msgstr "软件中心2.0新功能"

msgid "Setup"
msgstr "设定"

msgid "Cancel proxy!"
msgstr "取消代理成功！"

msgid "Setup proxy!"
msgstr "代理设置成功!"

msgid "Pause"
msgstr "暂停"

msgid "More >>"
msgstr "更多 >>"

msgid "Sort By Recommend"
msgstr "按推荐排序"

msgid "Sort By Download"
msgstr "按下载排序"

msgid "Sort By Vote"
msgstr "按评分排序"

msgid "Please enter the name you want to search for software, version or other information"
msgstr "请输入您要搜索的软件名称、版本或其他信息"

msgid "Please enter the name you want to uninstall the software, version or other information"
msgstr "请输入您要卸载的软件名称、版本或其他信息"

msgid "Files are indexed for the search ..."
msgstr "正在为搜索建立索引文件 ..."

msgid "Build the search index file is completed."
msgstr "搜索索引文件建立完毕."

msgid "Indexing, search capabilities please try again later."
msgstr "正在建立索引， 请稍候再试搜索功能."

msgid "No search packages related %s"
msgstr "没有搜索到和 %s 相关的包"

msgid "Global Search"
msgstr "全文搜索"

msgid "Change Theme"
msgstr "更换皮肤"

msgid "Updating souces list ..."
msgstr "正在更新软件列表 ..."

msgid "Update sources list completed."
msgstr "更新软件列表完毕。"

msgid "News\n"
msgstr ""
"* 解决更新管理器冲突导致软件中心安装失败的问题。\n"
"* 添加‘下载管理’页面。\n"
"* 添加‘智能清理下载缓存’的功能。\n"
"* 可以选择不更新指定的软件。\n"
"* 更快的推荐更新。\n"
"* 社区评论功能。\n"
"* 安装后直接在软件中心启动。\n"
"* 支持多个软件并行下载。\n"
"* 支持动态换肤功能。\n"
"* 支持英文和繁体中文。\n"
"* 优化内存占用。\n"
"* 优化搜索体验。\n"
"* 优化界面交互体验细节。\n"
"* 优化启动速度。\n"
"* 支持Ubuntu系统。\n"

msgid "Topbar UpdatePage"
msgstr "<span size='%s'>有 </span><span foreground='%s' size='%s'>%s</span><span size='%s'> 款软件可以升级</span>"

msgid "Topbar DownloadManagePage"
msgstr "<span size='%s'>有 </span><span foreground='%s' size='%s'>%s</span><span size='%s'> 款软件正在下载</span>"

msgid "Topbar SearchPage"
msgstr "<span size='%s'>搜到和 </span><span foreground='%s' size='%s'>%s</span><span size='%s'> 相关的软件共 </span><span foreground='%s' size='%s'>%s</span><span size='%s'> 款</span>"

msgid "Topbar SearchUninstallPage"
msgstr "<span size='%s'>搜到和 </span><span foreground='%s' size='%s'>%s</span><span size='%s'> 相关的软件共 </span><span foreground='%s' size='%s'>%s</span><span size='%s'> 款</span>"

msgid "Topbar UninstallPage"
msgstr "<span size='%s'>有 </span><span foreground='%s' size='%s'>%s</span><span size='%s'> 款软件可以卸载</span>"

msgid "Topbar IgnorePage"
msgstr "<span size='%s'>有 </span><span foreground='%s' size='%s'>%s</span><span size='%s'> 款软件不再提醒升级</span>"

msgid "No Notify UpdatePage"
msgstr "(有%s款软件不再提醒升级)"

msgid "Your system is up to date."
msgstr "您的系统已经是最新的."

msgid "No Downloads."
msgstr "没有下载任务."

msgid "No software needs to remind."
msgstr "没有软件需要重新提醒."

msgid "Proxy Address"
msgstr "地址: "

msgid "Proxy Port"
msgstr "端口: "

msgid "Proxy User"
msgstr "用户名: "

msgid "Proxy Password"
msgstr "密码: "

msgid "Proxy OK"
msgstr "设置代理"

msgid "Proxy Cancel"
msgstr "取消代理"

msgid "Comment load failed, please try again!"
msgstr "评论加载失败， 请刷新重试!"

msgid "Vote num"
msgstr "  (已经有%s人评分)"

